《花木蘭》美國押後上映

因為武漢肺炎, 《花木蘭》美國押後上映, 新映期未定

其實有D可惜, 《花木蘭》在武肺之後於美國上映, 最後多數會大收. (武肺前, 美國電影業界的官方民調大數據(tracking), 結果顯示《花木蘭》開畫票房可能將勁收8500萬美元....)

TVB係香港有慣性收視, 迪士尼係美國都有"慣性票房".... 杯葛失敗, 都係非戰之罪

美國大數據民調: 《花木蘭》開畫票房將勁收

高質到

高質改圖

花肺蘭